{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162131?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 삿갓펜션&오토캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理時間差により、二重予約が発生することがありますが、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時に様々な特典を提供していますが、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙室内、プール、バーベキュー場、駐車が可能であり、ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "料金は基準人数で設定されていますか？",
            "answer": "はい、料金は基準人数で設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理時間差により、二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理時間差により、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "入室時に様々な特典が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 374
    }
}